世界第一防守猛獸簡迪 比🇳🇬2&b撚到呆左係到

莫說眼神防守

他連眼神都是絕望的...

球皇Iwobi

係後面兜上黎係好難mark既